點解香港討論火影好似好少用返港譯？

例如
漩渦鳴人-渦卷鳴門
宇智波佐助-內輪佐助
宇智波帶土-內輪帶人
宇智波鼬-內輪鼬太知
宇智波斑-內輪摩馱羅
日向寧次-日向螺旋
旗木卡卡西-畑鹿驚
之類

以前唔係叫狐忍咩

漫畫係
但唔知點解cctvb又跟台灣叫火影

連登仔有閪錢買正版漫畫睇咩

一路屌中國一路睇中國老番翻譯

岩牙

咁龍珠呢？連登仔係咪雙重標準？

火影世界第一

曼德拉效應

油女志乃--->油女筱(小) 俾人𨳒

不嬲話佢地雙重標準

叫博人（大陸名） 直情用埋支那名都無事

總知佢地爽 佢地鍾意就得

你叫貝吉塔 克林就唔得

大陸叫漩渦博人
台灣叫漩渦慕留人
香港叫渦卷螺釘
啲譯名多到

八字波我就識，宇智波讀出黎都覺得尷尬
內輪一族>宇智波一族

主要問題係最新果期一定唔係港版釋名
變左真係追果開班根本唔會睇港版

高登仔九成係睇熱情漢化

果時真係靠Jojohot
果個頁面仲要勁簡陋
邊似而家百度貼吧 鼠繪網果啲咁集中咁方便

但佐助個女又跟港譯叫莎拉

佐良娜 紗羅坦 莎拉